pccw個modem著燈

los同pon同時閃係咩事
琴晚得los著紅燈
今日2個燈都著晒

即係叫你解約

華為echolife hg8040h

似光纖線出事 打去叫人整啦

los燈著係光纖出事多

有訊號，但係弱，call師博

自己可以睇下屋企條fiber有無地方屈住咗或有重物壓住